四大天王.至少得黎明係幫返香港人先

張學友.唱歌奶共

填海華.唱歌 算好唱廣東歌

黎明.落力落腳幫公益金

【齊心抗疫】黎明為公益金親手整愛心防疫包 贈基層市民
新型冠狀病毒肺炎疫情持續，不少市民一罩難求兼物資缺乏。公益金為協助有需要人士抗疫，日前請來黎明、郭少明、陳祖澤、張永銳、龐建貽及孫道弘等，將口罩、酒精搓手液、抗菌噴霧、白米、維他命片及抗炎湯包等物資，放入名為「愛心防疫包」的袋內，總共製作5萬個，將會陸續分派給基層市民和弱勢社群。

國貨城大家都知手足黎

即係你做門面功夫都好
都睇到你有冇心
屌你.作為歌手.奶小一日共實死
黎明仲要係真係大陸人

push

武漢肺炎肆虐全球，大家還是否有心情聽歌一件事，但繼成龍、黃曉明、張衞健、惠英紅等人合唱抗疫歌《堅信愛會贏》，兩位天王劉德華和張學友日前推出「抗疫歌」為醫護打氣。今日，輪到另一位天王黎明（Leon）出場，不過Leon並沒有錄製新歌，亦沒有新金句，而是以公益金名譽副會長身份，參與包裝「愛心防疫包」贈予基層市民及弱勢社群。

今日公益金在官方網頁上載Leon和籌募委員會主席郭少明博士、聯席主席陳祖澤博士、執行委員會委員張永銳博士等人，一齊包裝防疫袋的照片；從照片所見，Leon當日一身便服打扮，頭戴Cap帽，加上口罩及即棄手套，除協助將抗疫物資分類及入袋，又幫忙為一箱箱的物資封箱。
據官方網頁公佈，公益金獲中銀香港捐助港幣1,300萬元，包括5萬個「愛心防疫包」贈予基層市民及弱勢社群，Leon等人便負責出力，抽時間參與包裝工作，務求以最短時間將物資送到有需要的人手上。

呢d先係做野..

//國貨城大家都知手足黎//

見到個標題都心諗，國貨城都係喎

推你老母
黎明根正苖紅北京人
你不如話國貨城林寶家長車啦

無人話佢唔係支那人
但問題人地唔會好似班柒星咁唱歌
睇到學友同填海華有d想作嘔
自己係學友fans都係咁講

你咁講 梁天琦都根正苗紅武漢人啦
咩年代 仲用出生地論斷人？

認同 利申乜7fans都唔係

難怪蘋果成日藉leon黎屌染班偽人

支那人都無土生土長香港人咁奶到雪雪聲，唔係應該要推祟下咩？

老實講.年年班偽人都出d 歌黎想奶共
到底想點

連登仔真係同天真嬌有得揮

不嬲香港人呢個身份唔係講你個出生地
就算係新移民
只要擁抱香港既核心價值 為香港付出
努力融入香港既都係香港人
eg. 杜生早兩個出果條片個鬼佬老闆
人地香港人過好多所謂香港出世既支那人

講事實
班偽人年年出首歌奶共
到底想點?未比人屌夠?
你派口罩仲好

黎明真係未聽過佢想返大陸發展
佢去外國重多過中國
做愛除左唱淫K外都好少去中國

見到成日有班垃圾愛國愛黨
突然覺得唔出聲嗰啲
起碼似返少少個人

佢根本無著重過支那發展
最紅時去南韓發展.仲多過大陸

至少四個都無做護棋手
但一到時機.又變左走左奶共
好嘔心

又係血統論

黎明已經比起另外3個唔算太奶共

我覺得呢個時勢仲唱埋呢d歌好嘔心

唱首歌就話奶共 仲話填海華唱廣東歌所以無張學友咁奶 cls

收撚皮
年年就做show唱歌想點
走去搵幾多機會去奶共